白粉狗妹高可晴 與 荃灣警署X小姐強姦案 - 2020年香港警察腐敗到什麼程度？

近日香港有兩則新聞，只要並列於史冊，後世史家馬上就能明白，2020年香港警察腐敗到什麼程度。兩則新聞的主角都是年輕女子。

一個是居於警察宿舍，大概是警察女兒的高可晴（22歲），去年因涉嫌販毒被捕，日前上庭。這樣嚴重的案不交高院處理，已覺可疑，律政司居然還申請撤控，果然已不知廉恥為何物。負責該案的裁判官坦言不能接受，要求律政司法律顧問稍後上庭解釋。結果如何，市民不妨拭目以待。

一個是去年報稱在荃灣警署遭強姦的少女X小姐。X小姐委託律師報案，醫護證明她在醫院合法墮胎，警方也從胎兒取得DNA樣本。X小姐曾追問調查進度，但警方拒絕披露。本年1月16日，PK鄧在中西區區議會上稱，該案正循「誤導警務人員」和「作假口供」方向調查。5月12日，PK鄧出席元朗區議會會議，說律政司已指示警方以涉嫌作假口供拘捕X小姐，但女事主「已經潛逃」，正被警方通緝。

左報當然賣力為警方護航，於是把X小姐描述為珠胎暗結，為了合法墮胎而編故事屈警察。我們不必相信X小姐或警察，但可以自己想想，哪個故事更可能發生？只為了合法墮胎，事主訛稱被姦就是，不必向高難度挑戰，刻意指明警察強姦。若想誣陷警察，根本連墮胎也不必──強姦指控的前提不包括懷孕。

荃灣警署有沒有發生X小姐聲稱的強姦，智力正常者心知肚明，現在根本沒有水落石出的可能。儘管無法「鐵證如山」，但鄧炳強本人已鬼拍後尾枕了，發現盲點在哪裡嗎？如果鄧炳強確信X小姐是歹毒地誣陷警方、作假口供的通緝犯，他該有什麼情緒反應呢？答案是：PK鄧應該非常憤怒，馬上公開通緝犯的身份。

但他沒有。由1月到5月，4個月都沒有。

理由很簡單：鄧炳強知道X小姐確被自己約束不來的手足姦了，即使嘴巴說她是通緝犯，但下意識仍未排除她是受害人，所以才繼續保護她的私隱。我已經把這理由寫了出來，如果香港警察現在才公開X小姐身份，不但沒有人相信，反顯得此地無銀，作賊心虛。事到如今，請繼續保障「通緝犯」的私隱，積一點陰德，他日落地獄也許能夠減刑。

【蘋果日報】馮睎乾：荃灣警署強姦案真相

有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益

係全個司法制度嘅腐敗

推

push

其實佢算唔算淺黃？

呢啲咁唔公義嘅事愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫